[第三世界] 黃大仙診所110個樣本樽5分鐘派完 有市民凌晨2點到場霸位

慘過半年前排口罩

得一百個

檢測能力有上限，22間*110個

又唔係派一日
派一個月,每日110個,都有3000個名額(唔知星期日派唔派),有冇咁撚驚死

冇病都變有病

連攞樽都要早一晚去排

香港人真係好撚怕死

唔明驗黎做乜
全民自我隔離同social distancing幾日有幾難?
隔幾日咪知有無事囉
又無藥醫 入醫院都只係做隔離
驗完無事 咪又係要social distancing
唔通又可以除罩周街走?

通宵排隊反而增加左中招風險
同之前通宵買罩一樣
而家仲要係疫區

其實測嚟做乜？
要中就會中
測到中招未又係入醫院隔離
個病咁古惑

唯人解釋就係公司話驗完先可以返工
所以D人衝出去驗

廢老又貪小便宜 又多時間
每隔幾日就排隊驗一次